九龍灣阿公好食

D燒味正到

食乜撚野呀大陸仔
把握時間搞入台證啦

入台證問題

睇錯以為你話班啊公好食